沙高連自己隊友都fake埋

呢頭勁瀟灑fake完沙拿 之後整個回傳唔夠力
上一秒同下一秒已經兩個人黎

係
fake臭左謝拉特

不祥人
害死隊長

沙高係弱智

手足黎唔好鬧

手足黎